大陸機個 Mon真係好撚廢

BM區仲咁撚粗

真心覺得大陸手機除咗華為都係垃圾

買黑色機實無死

唔開機實無死

又係華為賤種打手黎鳩UP

2017技術仲咁核突

華為都係垃圾

Apple都已經算差，人地***嗰啲就算中價機都真係完全貼邊

華為唔同D， 華為係貴價垃圾